有冇巴絲打入過重慶大廈

記得我考完DSE冇嘢做嗰陣入過一次
喺地下行咗一圈就走
嗰陣時熬底唔夠膽上去白撞
其實上面係咪全部都係食肆同賓館

自己一條友去過食咖哩
上面好多食店

去過食間出名咖喱, 但後尾南亞人疫情回港就唔敢去食住

樓下都係打開門做生意
係住人啲人雜啲啫

找換店

上面好多印度餐廳
食過一次但返到屋企係咁屙
我諗應該係自己腸胃唔慣
我上網睇原來印度餐用好多香料

非洲菜，咖哩

我食完個胃都唔舒服咗成日
辣得制

應該係我哋香港人食唔慣印度菜

間唔中就會走去食印度菜

正到

又平又抵
味道都唔錯

上面有人住，仲有好多賓館，未有肺炎時有好多旅客出出入入。

啲咖哩係幾好食，不過口味 tune 過比香港人，唔夠正宗

睇下麥高登本重慶大廈先